給上一輩的公開信：最後，大台我們不要了，請相信我們！

大家加加減減 回應返個對「平凡夫婦」好唔好？
小弟文筆麻麻，需要大家一齊寫呢封信

推

自推十次

試著不要說「請相信我們」

要說「一起站出來，香港人」

我無細心proofread 麻煩大家幫手修改下用紅字代表
最後都試下投返去立場？
如果大家一致讚成定稿？

或者唔洗投 推到立場自己拎呢篇野都得

Nice

Push

成篇睇到好老尷

1. 有香港人先有香港，唔好將個成果指比某一派人
頭段係到動之以情？

2. 成件事唔關年輕人事
再講多次，整個運動係由香港人發起，不分種族、膚色、年齡、職業。。。任何香港人都有份參與，係各個層面做緊自己可以做嘅事，有份要求五大訴求，缺一不可。唔好再放任何人上枱，要放就放「香港人」三個字

只係針對返「平凡父婦」嘅信
佢地都唔可以代表到所有佢個輩嘅人
大家都好清楚有好多老一輩嘅人係支持緊年輕人
所以呢封信目的係抵消返個封信嘅觀點同感覺
呢封信唔係要代表所有香港人
而係令大家支持後生一輩

喊咗

"我們不只是勇武抗爭，而是與和理非一體兩面"
不能同事更多 衷心支持

我日日都喊 撐住

放題見

唔好用上一D會令世代割裂既字眼
今次個運動係全港人一齊參與, 齋推舉一D最後生既根本會變相捧殺
二來係根據李立峰既研究, 根本最後生個D 00後/90尾, 比80後/90頭係更著重大台同民意

直接講唔要大台, 詳實寫好理據咪得, 做乜要搞世代分別

下次整青年人宣言 、公開表態有冇得諗？

大台 = 選票

可唔可以唔好題 泛民

泛民之前............

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

不如拍片？
太長篇文啲c9藍絲會TLDR

拍片交比其他巴打 我唔反對

推
香港人加油

推，人民當家作主

thx

幫推？

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

大台=雨革=失敗

Pish